（圍爐）有冇父母成功由藍轉黃既例子？

我老母深藍都不得了。
已經試過從fb入手，幫佢like左立場都冇用。
日日播now新聞，佢完全免疫。
岩岩食飯佢仲喺度話醫院嗰條片係假嘅，話啲人自己拍出嚟。
最後我講左句，個兩名警員俾人拉咗啦喎佢先收左聲。

呢兩個月黎嘅觀察發現，深藍就好似一個裝睡既人，點樣嗌都嗌唔醒。
就算你比真相佢睇，佢都會話係假嘅，然後繼續活係自己個世界度。

結論，深藍冇得救

最後附上老豆夾係藍黃之間既生存之道

愈黎愈藍 仲想將習近平思想用係屋企人身上

我媽又係咁 無論同佢講咩 佢都係問我番唔番屋企食飯

我老母都係越黎越藍，日日係到大大聲播藍絲page d片
驚死我聽唔到，好辛苦

屌 一模一樣
我進化到將我房既門變做連儂「門」作出無聲抗議

頂你老豆好執着無論係政見定叫你返屋企食飯

不過，人只喜歡聽自己岩聽嘅嘢，衰d講句，d廢佬只想安心退休，安穩過自己嘅日子，有人搞到佢佢會搵最明顯嘅成因做假想敵，唔想去睇成因，然後加以發洩，甚至會盲撐所謂敵人嘅敵人

佢地竟然冇拆咗你道門
我買返屋企啲蘋果日報比老母扔晒

我老母係米冇得醫啦

唔返了 以後都唔返

但我地好耐冇講野了 ⋯⋯ 講親都嘈 我都廢時講

你老母jm9
因為很重要所以講十次?

多啲返屋企食飯

係沒啊

之前會同屋企開拖
前排爆佢話睇乜9CCTVB啲假新聞
跟住佢就轉左睇港台32 / NowTV
然後竟然比我發現8.18佢換黑衫岀左去集會

點做到？求教學

帶佢出去感受下黑警無差別攻擊

佢都幾煩 同一句問幾次

比紅更紅
比藍更藍
係你淨低既選擇

個apps有問題？

我老母返工無聊日日send 比的睇d黑警新聞同影片，send到我都覺得煩

日日一點鐘到時到候 佢就WhatsApp FB 黑警直播link 比我，我做緊野真係唔得閒睇。日日佢又會話班大sir例牌遲到，黑警又開始廢up啦⋯⋯

我 老豆深藍轉黃
老母 藍轉黃

比左佢睇1米行刑式射擊 同 爆眼女義士 布袋彈卡眼罩 就搞掂

同埋 好重要 facebook follow 立場 蘋果 有線 now 明周文化 unfollow 啲無腦藍絲page

叫佢睇viu tv rthk

刻不容緩

我真係大鬧左佢一餐
咁多新聞台你唔睇 係都要睇CCTVB啲假新聞

有冇試過跟之前ching教屋企放毛澤東像，每日念毛語錄，跳紅衛兵舞？